[求救]同女仔傾計成日都冇話題

我都知如果條女對你有興趣 你講咩佢都會肯接落去
但要到果個位都有個過渡期架
果段時間成日要諗話題
有冇人有d建議比下小弟
或者話你地平時同男女朋友傾咩 搵下你地既對話紀錄
比d例子我參考下好冇
唔該各位

咪問下做緊乜
今晚食乜
得閒cap d on9 野比佢睇

但下下都你諗話題就仆街啦

直接sd條撚比佢 唔得就下個

講真呀依家好難揾到啲好pure嘅女仔

其實傾偈係件好自然嘅事
要刻意搵嘅話好突兀
同另一半傾多數唔會講明傾乜嘢話題
可能問下今日做乜嘢嚟
或者自己分享下趣事
回覆多數係睇下對方嘅回應入面
有無啲乜嘢關鍵字可以畀你用嚟開下一個topic
好自然就會順住去咁傾到

冇話題即係唔夾啦
下一個

但係見面果時又會有好多野講

一開始次次都問你做緊咩？
咁樣好似好悶咁wo
就係自己生活日日都好單調先要搵話題黎講

上多d連登就搵到話題架啦

傾計係雙向 無盡左努力 佢都冇咩反應 咁就由佢啦

咁你教下我平時做咩好啦

生命的意義

你同條友唔啱傾就係唔啱傾
除非你話你工作需要要r水吹姐
唔係嘅未由得佢
比你傾到計都夾唔黎
為乜呢

其實男女都係
但你話傾計有咩技巧就細心啲留意下佢中意講咩啦
佢中意講咩同佢中意啲咩好大分別
即係個女仔中意韓星唔代表中意同你傾韓星

用李天命既思路藝術 慢慢就會諗到話題架喇

佢對你有興趣既話，會比返話題你喇，得你自己苦苦堅持即係佢對你無意思喇

咁唔係一開始就有意思架嘛
唔係就唔洗溝女啦
而且 都係果句 見面好多野傾
但係wtsapp唔知傾咩

無特定話題
講到無野講
我就會講 我聽到/睇到既好笑野
有圖就send埋
或者
send 搞笑新聞
或者
講大家都一定感興趣既話題
例如 聖誕買左機票未

順勢轉話題

唔會問人做緊咩同今晚食咩 關你撚事啊 想講自然會話你知

點會次次都咁問
其實身邊總有啲趣事
睇你有無發掘㗎啫